能斷金剛般若波羅蜜多經研究

其實係咪即係切丁就可以去到極樂世界咁解？

Vajracchedikā Prajñāpāramitā Sūtra
即係《佛說能斷金剛般若波羅蜜多心經》，因Vajra指金剛石（鑽石）、閃電、神明因陀羅武器、因而譯做《金剛經》，又略名《金剛般若波羅蜜多經》。但同金剛、四大金剛、變形金剛無特別關係。

金剛 能毀一切而無能壞者
金剛-堅利
金剛-煩惱 如金剛堅固（有宗解釋）